西班牙8日 求推介

黎緊會去8-9日西班牙
除咗去Barcelona同Madrid 有無特別啲嘅城市可以去下?
有無巴絲有正餐廳可以share?

請賜教 感激